其實係我冇樣野做得好

先會覺得冇人對我好
先會覺得個個都係到針對我
人地未必想咁對我
但事實上我真係零優點
每樣野都做唔好

點解個個都要留難我

想日日返工係咩心態

咁由今日開始慢慢做好企

平胸先正係咩心態

唔好騎劫

做極都唔好

錯了嗎 後悔了嗎

我想 想日日返工

唔想做人了

你長得好像一條狗

咁大個人都冇樣野係做得好

例如？搵一樣嘢先

我想對女朋友態度好啲
但佢一系 我就打回原形
我對佢態度好 佢好似唔會領情
成日覺得我on9
我成日都覺得佢好想為難我
但我都有感覺架嘛。。

你呢啲叫叫春

春天近了

咁仲有其他事嘅

仲有乜春？